垃圾麻辣雞煲

星期五晚上去左北角市政大樓CF3嘅竹園重慶麻x雞煲
服務係0，屌佢老母落左單勁耐都冇野食
雞煲嘅雞冇雞味，牛肉又勁難食
叫d樓面落單，又勁撚耐都冇人理
出面露天食，熱撚到仆街，仲有曱甴，污穢到仆街
正一垃圾鋪頭，好撚情執左佢啦，完全冇得同一品相比

錯字 係甲由唔係曱甴

傻閪

嗰間住嗰頭既人根本唔會食 聽講啲牛係後巷用渠水浸住洗

嘩！咁要call call食環啦
用巷渠水浸住洗
好撚嘔心

咁恐怖

間野臭史愈爆愈多
若果真係係後巷用渠水浸住洗
真係隔日call一次食環 無良鋪頭
咁真係會食死人

創興個間ok 嗎

原本約左

呢家驚驚地

創興邊間
自己食開一品
太子有間南記都ok,但小辣唔夠惹味，中辣好食d

利申：超鍾意食雞煲及火鍋，平價貴價都會幫襯